 15:56,  4 марта 2019
Арестованный Александр Емельяненко лишился боя
Российский боец смешанного стиля (MMA) Александр Емельяненко не выступит на турнире Russian Cagefighting Championship (RCC), запланированном на 4 мая. Об этом сообщает «Чемпионат.com».Исполнительный директор организации Николай Клименко сообщил, что поединок с участием 37-летнего Емельяненко отменен. Контракт спортсмена с RCC на данный момент приостановлен. Россиянин должен был встретиться на RCC 6 с бразильцем Вагнером Прадо.1 марта Емельяненко задержала полиция Кисловодска. Спортсмен скрылся с места ДТП и попал в руки правоохранительных органов в состоянии алкогольного опьянения. Боец получил 10 суток ареста за неповиновение полиции.Емельяненко дважды принимал участие в турнирах RCC. В обоих поединках спортсмен одержал победу.Последний поединок Емельяненко провел в августе 2018 года на турнире WFCA 50. Бой с американцем Тони Джонсоном завершился вничью. Всего в послужном списке российского тяжеловеса 28 побед, семь поражений и одна ничья.
